還押手足公開屌鳩主留議員

今日係蘋果刊登一篇由自稱老湯嘅還押手足所寫嘅廣告文章，主要講佢對非建制派議員去留嘅意見。手足引用Ironman講既說話，希望泛民反思，冇左議員既職位係唔係就幫唔到個社會？

希望大家睇晒全文，認真思考手足提出嘅幾個問題：

1.冇咗「議員」嘅政治身份，你哋咩都唔係

立會「代議士」只係政權編制賦予的身份同價值，一失去身份職銜就完全冇威望冇能力凝聚、動員民眾。呢種係包裝過嘅管治而非政治。

2.泛民嘅民意授權猶如泡沫

之鋒同何妖就算冇議員身份都可以好有用，寄語代議士思考自己既本質除咗係十萬蚊一個月嘅人工仲有咩，係一份工定係場運動既其中一員。

3.區議員嘅能力問題

區議員請以立會問題為鑑，繼續努力擴大社區影響力有幾多同凝聚居民。

4.折衷方案
留職捐薪，重新分配資源落地區政策

最後手足寄望大家能轉危為機，2020年後嘅政壇唔可以仲停留以往水平。

手足FB：

【22/9 蘋果廣告】

倍力康落蘋果廣告但係萬寧、華潤堂上架

分類小廣告

蘋果宣傳

689：今天蘋果日報頭版有「一班手足心底話」

還押手足眾籌想登廣告

我啱啱先想開台

㨂咗呢個

中國咁強大,比我就去佢個邊啦 7日 #BoycottCCP Challenge

今晚太夜出

而家應該都買到嘅

定係好似品蒽嗰邊連埋出呀

得返便利店

還押又點?無光環架, 咪分化同轉移焦點

連住一齊出

就嚟要收埋啲嘢㗎嘛

佢唔算屌 係語氣心重咁分析
只係標題語氣重咗

賣9萬

銷量

下面嘅數字好似日日跌

唉

遲買定早買都仲有成疊

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

哇，真係有D夜

係好夜 係我錯

你點可以咁講...

靜靜雞深夜屌都幾好啊

細個好鍾意睇Narnia
試過打開衣櫃摸塊木板
幻想後面有另一個世界

首歌好好聽

首歌係點比腦腦妹的
希望佢會聽得到

佢會聽得到

多謝天狼絲、夕絲、SR、巨龍巴

推

唉
你出嚟同班垃圾良性fight過

多謝你支持

Push

又黎......d 本土、港獨派其實諗野都幾撚烏托邦。
拉。